係咪對方父母唔鍾意自己就好大機會玩完

女朋友嘅呀媽有時會暗示一啲說話比我聽，
當我問佢：你呀媽係咪唔鍾意我，
佢會同我講我諗多咗
但係我角度嚟講 啲說話都幾有骨

咩說話

問我翻咩工 又話我搵唔到食個啲
每次見佢屋企人都會買禮物..

唔會玩完
但會拍得好辛苦

識人同乖乖女拍拖
因為對方家長唔鍾意我朋友
6年關係咁就散左

佢屋企好有錢？

依加都覺得辛苦但唔會放棄

好撚癲依啲老竇老母

唔算有錢

我女友家人唔鍾意我，日日同女友傾電話嗰時佢地係度鬧我 所以可以答你 已完 除非你挽回到兩老
利申: 已變ex

我唔只係父母，仲要係其他親戚

純粹問問。。。你揾幾錢人工

但因為咩唔鍾意你？
搵唔到食定佢地保護過度

唔好放棄

岩岩畢業 萬3左右

我覺得好睇個女仔點取捨同有幾鍾意你
我爸媽一直唔鍾意我男朋友
有一次我同我男朋友嘈大交 佢地即刻逼我分手 不斷日日同我講佢點衰
結果到依家我仲瞞住爸媽同緊男朋友一齊

無謂害左人個女啦

其實一定會

除非你女朋友同屋企關係麻麻
屋企人重要過情人十萬倍，二揀一唔洗諗

但宜家只係因為你人工低就仲有得搞既，努力揾錢咪得

講真揾得萬3學人溝女都覺醜啦，努力揾錢先再諗拍拖

兩樣都有

加油呀

。。。我會努力搵多啲錢

咁我係佢父母都觀望多陣先

結婚同拍拖拖下手仔係兩樣野黎

你另一半唔再鍾意你就100%玩完

中出佢個女囉